你人生最「激動」嘅情況係點發生？

磚：諗吓先

Dse放榜，五科合格

丁圖呢

睇我個學生妹post啦

好耐之前睇過了

同我一樣

咁你兩位一定都好年少，繼續加油！

馬上面

係催淚彈隔離果陣

會考原校升到中六

都叫一個人生經歷

講多少少

點解我讀書時期唔會有呢啲心情起伏？

見番死左多年嘅嫲嫲

咩情況下見？
夢？問米？人有相似？

見到朋友溝咗我岩岩分手既女朋友
我朋友將icon轉左合照
我條女就set咗唔比我睇icon

同人開片嗰陣

好拎慘

咩事要開片咁大鑊？

同個同學講唔掂數，直接攞玻璃樽

見到樓主老母全相

人生第一次搞到手心出汗丶面紅耳赤，又飲咗幾杯酒，兩方手持威士忌酒樽（厚玻璃個種），瀕臨核戰邊緣嘅感覺，畢生難忘 。

打就平手，大家都流咗血，不過計戰略來講係慘勝，最起碼佢唔敢再搞鳩我加串我。

利申所有事均發生於台灣，係香港我只係哥倆好先

*良好市民

入到想入既學校

喺電視機睇中六合彩直播 全家屌出聲 差一個字中頭獎

腳邊有個催淚彈

二獎都和味啦，啲錢最後點用？

老竇話將佢個野心交比我果陣

中左六合彩頭獎

你點得出中二獎呢個結論？

應該係3獎BO

中五個字係三獎咋 得幾皮野全家分 果個月就用鳩哂

易黎易去

Sorry

野心

我天生就有陰影眼 細細個夜晚訓係床既時候個人仲好清醒

夜晚睇你回覆有啲驚

個陣真係眼濕濕, 仲諗住英文科會肥, 最後先發現我努力冇白廢到

dse中文全級最低分，不過唔知點解負負碌碌咁拎到個5，啲elective又比predict 高1-2分，碌到入u
即刻激動到打俾暑期工個boss話唔會轉長工 唔知點解放榜個日淨係諗住暑期工有冇得轉做長工

做咩

依家先了解原來你地都睇得DSE公開試幾重，甚至係人生最激動嘅一刻

苦讀咁耐
拎到大學offer
打電話通知老豆老母果刻

勿相認

第一次失戀

唔洗驚囉個啲嘢唔會無啦啦比你見到

冇

所以之後都有抗體

禁到四張周杰倫演唱會飛

想知之後你有咩行動

笑到仆街

冇錯

冇 真係諗唔到

屌你 腦囟都未生埋
十零歲俾條仔扑o)

唔撚知呀
總之抵你死啦 臭雞

其實都係上吓網姐, 咁認真做咩？

無啦啦衝出嚟柒

你嬲都冇用架啦
其實我就係你個ex
抵我當時飛鳩你

屋企人過身

無嬲
不過好奇而家啲A0柒頭皮哪兒來嘅自信, 覺得自己識到女仔仲可以飛人？

無咩事你返入房打飛機算啦

佢仲搵你做咩

柒咗就潛水啦，冇人想睇你廢up

I know that feel bro

做乜要鬧交啊你地

位絲打回得好大方得體，另外條傻仔可以無視

其實現今後生係咪睇得考試太重

咁嗰陣全心全意咁溫書 生活淨低溫書溫書同溫書
加上自己好想考得好 所以受唔起批評
而家諗返都覺得幾傻仔

thanks
其實我都唔知佢做咩, 無啦啦話我
大家都係上嚟傾吓計, 放低心事姐

比起某他嘢,屋企人走咗真係會傷心好多好多倍

查實係佢處理得唔好至真啦，好欣賞你可以咁愛恨分明，個男仔搵返你以為可以食住你，你細佬幫你出返啖氣好波
Btw,最討厭睇到啲女明知條仔玩弄佢感情都仲想用身體留住條仔，真係蠢過隻豬

查實又好睇同呢個屋企人嘅感情好唔好嘅

呢個真, 眼見好多女仔都係咁做, 何苦要咁樣作賤自己？佢個心都唔係你度, 連sp都不如啦, 自己都唔珍惜自己, 點會搵到真係愛錫你嘅人呢？

即刻抽身係好辛苦, 連心理準備都無, 但老土啲講句, 長痛不如短痛, 時間會慢慢沖淡一切

係 愈親嘅人愈不敢想像

真係好理性

第一次拖手...

第一次揸波呢？

我老豆死左 一蚊都冇留低

收到大學Offer

第一次自己去旅行
第一次去演唱會
同時發生

媽咪過身個刻 喊到差啲暈

出世嗰刻

佢都唔想

完全明白
咁辛苦儲左錢諗住all in 騰訊牛
點知

屌你老味，把口咁撚臭，個腦又裝屎既
水平好真係好低

白過

會考放榜

係精神嘅

第一次打飛機

可否詳細講吓點發生？

老母發現老豆出面有第二個，係佢地嗌緊交個陣叫佢地離婚，雖然最後冇離到

點解仲可以接受返佢？
不論係做佢老婆定係仔女

係街場踢波 鬥緊波 中途黎左班南亞裔玩板球，入晒球場area玩 阻住晒 怒屌佢地 叫佢地要玩行開d玩

這已是人生中最激動

都要有段時間，到而家都未真係接受到啦梗係
自己又太廢未養得起屋企人

推

慘

人生第一次比女仔錫我條頸，坐大脾，比對腳夾我個頭 真係學星爺話齋，人過於激動係會完全唔識比反應

青頭仔第一次叫雞一次過試晒

知道ex有另一半

果陣好鐘意個女仔，加埋女仔咁主動(本身被動同唔識點搞，再加M底) 你話激唔激動， 不過都係唯一一次

咁有冇屌到？

意思係分手之後知道？

50路

係
聽到果陣震哂

我都試過激動到震
同時間失望，震驚，心寒，憤怒百感交集一直打冷震停唔到

都分咗手，有咩咁震驚？

咁嘅話，假如你發現戴帽可能會即時爆血管死埋

應該會